同樣都係單身，但係點解女人比男人更加寄情於工作度？

係咪女人一定要用工作先至可以證明自己價值？

唔知你邊到鄉下
我個邊啲女人都係寄情於搵有錢男人

我識既多數好食懶做多

係咪男人易搵興趣過女人?

因為女人深知道麵包好緊要
一係靠男人 一係靠自己
搵到食先會講興趣

係因為單身既男人可以投放精力落興趣度
女人最大既興趣就係屌佃男人哂錢哂時間

事實上以未婚中年上司黎講
女上司係多D工作狂

有冇事例證真吓呢？咁空泛既假設即係咩都冇講過

因為自己本身條件，性格差到仆街
識唔到朋友又識唔到仔 所以咪會寄情工作
我見過d寄情工作既老女人都係咁

青春一過
男人就算唔寄情於工作都有大把興趣可以玩
除左賭錢叫雞之外
仲有一大堆比較正氣既嗜好
例如健身、運動、音樂、影相、煮野食等等
女人就

簡單D黎講
即係未婚上司黎講
通常女人CHUR過男人好多

推

睇人啫
我個男上司晚晚自願ot到凌晨2,3點，乜鬼都佢做晒
佢都有揾興趣，但花費完時間喺興趣之後都仲好得閒

呢D先勁
幾樣野都BALANCE到

女人返工中意折磨人
梗係投入

未婚女上司

特別係單身果d中女鐘意折磨人
成日話邊個邊個追佢，又話自己唔係嫁唔出，係唔肯嫁

我屌佢老母，毒撚都唔撚要佢啦

就算已婚女上司都係麻撚煩

有仔女既話會好好多

感情既回報唔係話你努力左就有
工作上起碼會俾到你回報(每月人工)

你以為啦
我嗰個女上司有仔女又係西女人一個

男人多世藝，淨係計做gym，認真操都起碼一星期操四、五日。
但女人唔係後生靚女既話其實冇咩好玩。

其實係
所有女人都好撚煩
成日嘈黎嘈去，行到邊又講，又事非
靜下唔得

跟住自己做緊野，佢又行黎望，得閒又嘈
咪好似寄情工作，實質係麻煩又鐘意講野